theories/L/Complexity/Reductions/TMGenNP/IntermediateProblems.v
@@ -17,76 +17,14 @@ Da der simulierte Term evtl aber mit groesserer Schranke haelt muesste man dann 
 
 (* Weitere Idee: Prädikat nutzen, um Probleminstanzen weiter einzuschränken? *)
 
-Print GenNPHalt.
 
-Check NPhard_GenNP.
+Print GenNPHalt'.
+Check NPhard_GenNPHalt.
 
+From Undecidability Require Import TMGenNP.LMGenNPHalt.
 
-(** Have: Implementation of Heap-based machine (Not step-indexed) *)
-
-From Undecidability.L.AbstractMachines.FlatPro Require LM_heap_def LM_heap_correct LPro Decompile.
-Section LMGenNPHalt.
-  Import LM_heap_def LM_heap_correct LBool ResourceMeasures.
-
-  
-  Definition initLMGen s c : (list (nat*list Tok)*list (nat*list Tok)*list (option ((nat * list Tok) * nat)))
-    := ([(0,s++c++[appT])],[],[]).
-
-  Section fixX.
-    Context (X:Type) `{R__X : registered X}.
-    
-    Definition LMGenNPHalt' : list Tok*nat*nat -> Prop :=
-      fun '(P, maxSize, k (*in unary*)) =>
-        exists (c:X), size (enc c) <= maxSize /\ (exists sigma' k', k' <= k /\ evaluatesIn step k' (initLMGen P (compile (enc c))) sigma').
-
-    Definition LMHaltsOrDiverges : list Tok*nat*nat -> Prop :=
-      fun '(P, maxSize, steps (*in unary*)) =>
-        (exists s, P = compile s /\ proc s)
-        /\ forall (c : X), size (enc c) <= maxSize -> forall k sigma', evaluatesIn step k (initLMGen P (compile (enc c))) sigma' -> k <= steps.
-
-    Definition LMGenNPHalt := restrictBy LMHaltsOrDiverges LMGenNPHalt'.
-  End fixX.
-  
-  Arguments LMGenNPHalt : clear implicits.
-  Arguments LMGenNPHalt _ {_}.
-    
-  Lemma polyRed_GenNPHalt_to_LMGenNPHalt (X:Type) `{R__X : registered X}:
-    GenNPHalt X ⪯p LMGenNPHalt X.
-  Proof.
-    evar (f__steps : nat -> nat). [f__steps]:intros n0.
-    pose (f := (fun '(s, maxSize, steps) => (compile s,maxSize : nat, f__steps steps))).
-    eapply reducesPolyMO_intro_restrictBy with (f:=f).
-    2:{
-      intros [[s' maxSize] steps]. cbn - [GenNPHalt' LMGenNPHalt'].
-      intros (cs&Hsize). assert (lambda s') as [s0 eq] by Lproc. set (s:=lam s0) in *. subst s'.
-      split.
-      -split. easy.
-       intros c H k sigma' R__M. unfold initLMGen in R__M.
-       eapply soundnessTime with (s:=(L.app s (@enc _ R__X c))) in R__M as (g&H'&t&n&eq__sigma&Rs%timeBS_evalIn&_&eq). 2:Lproc.
-       subst k. apply Hsize in Rs. rewrite Rs. unfold f__steps. reflexivity. easy. 
-      -apply Morphisms_Prop.ex_iff_morphism. intros c.
-       apply Morphisms_Prop.and_iff_morphism_obligation_1. easy.
-       split.
-       +intros (?&(?&?&Ev)%evalLe_evalIn). eapply timeBS_evalIn,completenessTime in Ev. 2:Lproc.
-        destruct Ev as (g&Heap&?&Rs).
-        eexists _,_. split. 2:split. 2:exact Rs. now cbn; lia. now intros ? ?.
-       +intros (?&?&?&R__M).
-        eapply soundnessTime with (s:=(L.app s (@enc _ R__X c))) in R__M as (g&H'&t&n&eq__sigma&Rs%timeBS_evalIn&_&eq). 2:Lproc.
-        eexists. eapply evalIn_evalLe. 2:easy. cbn in H;nia.
-    }
-    subst f__steps;cbn beta in f.
-    evar (time : nat -> nat). [time]:intros n0.
-    exists time.
-    { unfold f. (*TODO: compile *) Fail extract.
-  
-(*
-  From Undecidability.LAM  Require TM.HaltingProblem.
-  About HaltingProblem.Loop_Rel.
-  About HaltingProblem.Loop_T.
-*)
-  Abort.
-End LMGenNPHalt.
-
+Print LMGenNPHalt'.
+About polyRed_GenNPHalt_to_LMGenNPHalt.
 
 (** Not Complete: nice form of Time bound *)
 (* From Undecidability.LAM  Require TM.LMBounds. *)
